{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038364",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 위다고펜션"
    },
    "text": "ペンションは様々なアミューズメント施設と楽しみどころが提供されています。 ここでは専用バドミントン、バーベキュー場、卓球場、カラオケ、専用フットサル場、ゲーム機、ダーツ、トランポリンなど、さまざまな活動を楽しむことができます。 ペンションは入室時間が14:00で、退室時間は11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを楽しみたい場合は炭やグリルをご利用いただけます。 また、炭やガスなど個人的に持ち込むことも可能ですし、テラスでバーベキューを楽しみたいなら現場でお支払いください。 乳幼児は人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えることは不可能であり、客室内にはカラオケ機器やゲーム機が提供されます。 無料寝具類は8人を基準に提供され、無料Wi-Fiが提供されます。 ペットはペンションに入室できませんし、屋外プールは夏季のみ運営します。 駐車場は無料で利用でき、入室時間は14:00で退室時間は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのようなアミューズメント施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには専用バドミントン、バーベキュー場、卓球場、カラオケ、専用フットサル場、ゲーム機、ダーツ、トランポリンなどのアミューズメント施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむためのサービスはありますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しみたい場合は、炭やグリルをご利用いただけます。また、個人的に炭やガスを持ち込むことも可能です。テラスでバーベキューを楽しみたい場合は、現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットはペンションに入室できますか？",
            "answer": "ペットはペンションに入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールは何時期に運営されていますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季のみ運営されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "無料寝具類は何人分提供されますか？",
            "answer": "無料寝具類は8人を基準に提供されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えることはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 382
    }
}